有冇人係美國讀緊cc？

是咁的 我舊年8月去咗LA SMC讀咗第一個sem
原本諗唔到讀咩major 就揀咗smc
依加想讀urban planning
發現佢冇archi嘅科 唔啱個transfer要求
UCLA都冇呢科 得master
所以依加想轉去讀dvc
想問下我上個sem個igetc分係咪可以轉到過去？
雖然都係得3分咁大把
唔該曬

我d archi frd日日開ot開到癲
你都係第一個sem 建議你都係轉major
dvc好悶 過黎foothill或者de anza啦

可以